認真問 過左讀書時代係咪再無真愛

以前讀書拍拖 唔會理對方家底背景 搵幾錢人工
感情係建立係相處上 一點一滴咁累積出黎
鐘意既係同對方一齊既感覺 同埋對方份人
就算係外協 都係鐘意對方既一部分
一切感覺都好單純 同金錢無關

究竟脫離讀書時代後
仲會唔會有呢回事

網上睇到句野好岩
依加既戀愛
睇完佢d相 覺得唔錯
認識左 傾一排計
認為好鐘意大家 開始拍拖
鐘意得好快
所以唔鐘意 都好快

有 只係你未遇到 可能呢世都遇唔到

利伸 單身30年 但我信我真命天女等緊我搵佢

30年都遇唔到鐘意既人咩

幾時都冇

我以為自己諗法已經夠負

無啊

唉你新開帳 又第一嗰post 唔玩你了

上到大專大學已經冇啦
好樣少少已經諗住釣金龜
再唔係就搵有啲家底既同學做水泡

Sad But True

大學仲有架
至少我係

想點玩

唉life

Nth 鳩up

無，讀書時代無，之後都唔會有，一世都唔會有